其實共鏟黨都算係咁，好多時革命示威輸左都會比政府清算，難得共鏟黨可以冰釋前嫌，手足要感恩

其實共鏟黨都算係咁，好多時革命示威輸左都會比政府清算，難得共鏟黨可以冰釋前嫌，手足要感恩

曲？

五毛可 block

睇返共匪歷史，有邊次過後唔係肅清？